大埔廣場果頭食晏有咩好食？

新濠

咖喱至尊

琴日食左沙嗲
都唔錯

吉野家

回晒塘啦 而家只算一般

大元上面

八鯨

味千拉麵

早排比食環票控閂咗門咗幾日

新濠隔離果間車仔麵

行多幾步去大元邨食新可樂
10年前幾抵食
而家唔知了
而家雞脾加腸再加腸

間野有冇20年

記得以前中學果陣成日去食

冇。

撈一番

人間天堂
星泰真味
首屈一指
無敵廚神

中學成日食 好耐冇食過了
覺得味道一般 正正常常

應該唔止 我好細個已經見老豆買外賣返屋企食

識食一定係星泰真味

講真呢間純計味道我覺得其實唔係咁劣 (利申多數食咖哩同豬脾飯)
當然唔算幾好食, 但只能講差過佢既大有人在

例如呢

快餐店系列除M記, 翠華翠河, 廣記, 大元泰國野, 吐司工坊, 元氣隔離定再隔離間越南野, 沙龍, 紅蜻蜓, 南風閣(改左名十九幾世但我永遠唔記得個新名都係照叫南風閣 ) 仲有其他唔數了

翠平個幾間點睇？

米線陣我覺得ok, 之前有間浩食都ok, 而家執左開左間新, 食過一次唔多掂. 其他好似冇咩食過

都係咖哩至尊最正

沙隴

咖哩至尊

東江雞居然無人講

咖哩至尊依家超咸
根本唔好食

好多人話食完痾
我番而係痾緊食完冇事

八鯨本身就唔好食, 開鋪果陣幾多打手
話咩未食過都感受到佢既熱誠
真係痴撚線

最慘係我成家都覺得ok 好彩而家多數唔會出黎食

沙隴真心好食喎
咖哩雞翼飯正

星泰真味
最出名係水煮豬扒, 再放入咖哩汁之中
果種難食都唔知點講

蕃滿門

一百米 滑滑雞

我老母不嬲講大埔墟果間ok, 大中呢間垃圾, 所以冇食過 btw大埔墟果間都係好似去過一次咁大把

星泰真味

呢間都可接受, 不過食完好撚口渴

Toast box
個杯奶茶好正

大埔墟嗰間已經摺咗
間鋪而家係陳根記

南風閣個位間野而家叫仆撚街

係，新開呢間都未食過。好少係大埔墟搵食

係 我成日同果d咩 pokka cafe撈亂

吉野家
翠華

新可樂 中學飯堂
仲有吉豬壽司好正
前幾日食完

一百米 好撚正
連續食左十幾日
仲要馮星期六日有糖水食，十蚊碗

一鳩樣 改過個名姐
昌運入面間茶記 炒野夠火侯 奶茶沖得好
沙龍食左好多年 質素穩定 不過不失

南風閣食豬手係幾好食

成仔記雲吞麵細個食幾好食
每次打邊爐都會去買
但呢幾年真係越做越一般

咪走雞

學利

唔止
94年已經食緊

呢間嘢那渣到痴線

沙龍以前，講緊90年代個湯粉係好正
而家已經唔係果回事

食得呢d滾完又滾既都預左

得咖喱至尊多人認同
遠d有冇退介？
20分鐘來回都殺

星泰好差咩 好中意食佢個喇沙

沙龍
新可樂
昌運茶餐廳

八鯨比以前差左
Btw隔離間薯粉唔錯

lm

一開始好食，又係愈做愈差

agger..

呢間淨係食過一次早餐, 覺得好垃圾

痴撚線沙隴都有負皮

講星泰真味班人食開屎架?

等得就大榮樺

Mos burger 食蝦堡

沙龍正仆街，咪去。
之前去食豬扒飯，塊豬扒大過舊麥樂雞少少咋，成個飯得汁同塊扒，之前6年前去唔識反抗

星泰真味 食過一次唔會再有下次

但係沙隴可以2x年都係個個餐牌冇變過

茄汁豬轉咖喱汁炒底好撚食到

冇啦..
早幾年會推介你去廣福嘉華
多謝領展ko晒d冬古亭...

好多間都越做越差

Olive Cafe 啦

我自己住果區都已經冇野食
番工番大埔果場又冇

法國連鎖餐廳

大埔係多野食但真係好食就無幾多間

識食一定係成仔記

星泰撚味都有人吹奏

曲到圓喎

南風閣以前就得
近呢兩次裝修完，換過晒班人
痴撚線好似發緊夢咁，叫極都冇人嚟，嚟到又冇禮貌

想當年8x年小學陸運會
飯盒係南風閣訂
好味到....

廣福道果間紅橋

紅van茶餐廳蘋果批

講咁耐都冇人提上次自己廚房火燭都要收齊錢先放人走個間閪米線

八鯨、蕃滿門
成日好想試吓嗰間茶點

茶點普通料

好撚多年前有間扒聖

花果山燒賣腸粉魚蛋
萬利車仔麵(唔食辣唔好去)
東江雞
新可樂

其他狗也不屌

東江雞不是已結業?

東江雞垃圾黎

次次去d雞都鞋到仆街

花果山燒賣腸粉魚蛋

明明間野又貴又唔好食
但都開到分店

米走雞飯

沙隴炒飯大埔嚟幫都算數一數二
咩都要炒飯底

新可樂又係老店 炸脾太陽蛋飯豉油汁

咖哩大王依家不了

遠啲炎天丼都ok

天丼大伏黎
完全唔係果回事

炸墨演

最近食過 覺得冇以前咁好食
好似轉咗手

明都

伏咩？ 以前食過覺得幾好食 粒炸蛋正到仆街

最近幾個月就唔知

南風閤以前晚餐$4x有大大碟頭盤火雞沙律 後期已經冇撚左 淨係果碟頭盤而家拎出黎賣可能都已經唔止$4x

紅橋普通料, 對面美莉食過一次感覺仲好

萬利真係得個辣醬係得, d餸我覺得好撚垃圾 食過一次就冇去

炎天ok呀, 上個月去食過都好食.

M記

發覺唔少人都係食開屎
事實係大埔無野好食

睇佢D 油已經想嘔
炸出黎一陣陳年油益味

日本食果D 完全唔係咁
D 油係新鮮同靚

放假時 正常少少嘅食肆已經大排長龍

越男仔真心正

有冇人食過秋月居？
未食過

以佢嗰頭嘅日本野來講,算係非常難食

後面嘅德美/御和亭就高水準 不過價錢貴好多

豬仔比飯

唉屌 每次搭車返到大埔中心都唔知食乜好

寶湖街巿有間食魚同咸雞好撚好食

依間好撚正唔係講笑 黑毛豬扒有肉汁仲要勁撚香

講真新可樂依家難食左好撚多
利申:至少一個禮拜叫一次外賣

我發覺老地方個常餐通菜炒豬頸肉幾好食

係咪話即係兩年大埔墟間鈞壹居嚟?
嗰時已經幾正下，又抵食

我依家先知原來係同一間黎